支那海航我屌你老母，騎劫咗香港個名咁耐，係要還的

支那公司搶撚咗香港個名咁耐，唔知呃咗幾多人，終於現眼報要還

還返香港航空個名俾香港人

垃圾海航快d執笠啦

推

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

呢句真，忍咗個垃圾扮港航空個核突logo好撚耐

快撚啲執咗佢啦

唔知佢扮乜撚港資，屌佢老母

等左呢日好耐啦

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本